每一個夜返屋企嘅人都有自己嘅故事 不如分享下

邊有得夜 晚晚都11點前要返到

咁做咩唔瞓

要去間爛鬼學校殺妖怪
因為有個仆街祖先定唔知祖師搞左咁大壇野出黎

分享多啲

你問自己啦

泛黃的街燈印照著 我與你過往的一切
泛紅的眼睛氾濫著 我才驚覺這成過去

Loop緊不屈進行曲 望住啲畫面 幻想緊自己仲有得出去

我想知道你嘅經歷

多謝你守望緊香港

一齊加油

你過去嘅辛苦我都明白

夜裹聽著的電台
那曲韻動人旋律
就像你走進了我的生活
你讓我點起了豐富色彩
你那動人的樣子
在腦海中記憶猶存
現只剩下我一人
聽著你還牽掛的電台

落咗去7仔買嘢飲計唔計
你又有咩故事拋磚引玉

計